黑警越施暴，警嫂懷孕既次數就越頻密

黑警OT 老婆3P 惹埋愛滋 養便宜B

黑警晚晚施暴OT,老衲晚晚操警嫂臭B

射晒入去

納dee

好d喺好餓

警嫂D仔女會唔會無屎忽

警嫂子骚逼很湿很润
[url]很紧很爽啊[/url]

綠帽係最致命嘅攻擊

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

童謠

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

靠連登仔加大個成孕率